﻿Esta carpeta contiene los scripts que permiten el correcto funcionamiento de la solución en los diferentes ambientes.

- Ambiente de desarrollo
- Ambiente de pruebas
- Ambiente de producción.
- Otros ambientes